林鄭打嗰支可能係輝瑞嚟

可能係生理鹽水嚟

可能係BioNtech呢

可能係後生仔精液，採陽補陰

佢打乜都唔會有人信佢打支那貨

可能係葡萄糖嚟

可能係嗎啡

噴鼻式？

可能係避孕針

可能係海洛英

可能係飛機

醫生：林太，為咗確保一定唔會出事，呢支針乜都冇，得空氣，放心

可能係雜總口水

科興吖嗱，祖你老母.gif

bioNtech係廠, pfizer係代理, 香港支bioNtech係復星代理, 所以點都唔會打到輝瑞

打空針好過啦！

又或者打浣腸，洗洗血管

亦可能係通經針！！！

屌 咪同一枝

如果打左春藥會點

因為萬一出咗事支共會好冇面
為咗求穩呢啲敏感人物打嘅分分鐘只係鹽水
跟住同所有人講打咗国產貨
咁支共有面之餘，777又有政治前途

媚藥